青衣三星酒店劈價至每晚73元 職員：網上見到就租到

反對修訂《逃犯條例》引發的警民衝突持續數月，多國因此對港發出旅遊警告，來港旅客人數急跌。暑假過後，社會問題未解決，旅遊業界的影響延續，《香港01》記者經網上搜尋器查詢後發現，青衣一間三星酒店的每晚房價，連稅只需73元，約一個月房價連稅只花不足3100元，房間有海景，更可以用酒店的泳池、健身設施，非常超值。此外，亦有銅鑼灣一間賓館的套房價格，連稅每晚只需約79元，房價有如時光倒流數十年。

青衣酒店連海景、泳池、健身 每晚73元
反《逃犯條例》爭議持續兩個多月似乎未有緩和，近日多國對本港發旅遊警示，首當其衝的影響，相信為旅遊業。過去的一個多月，暑假檔期的酒店房間價格插水式下降，但相信影響持續，《香港01》記者發現，以永安旅遊網站訂住位於青衣的三星「香港永倫800酒店」，9月初的標準間兩床房間價格連稅只為73元，並能預訂28晚的套房，亦只為3098元。
根據網上搜尋器所見，房間包覽無敵海景，浴室設施、雪櫃等齊備，酒店簡介中亦提到，酒店內有泳池、健身室等設備，但根據住客意見中指，房間沒有牙膏等個人清潔用品，需自備。

根據6月中有團體公布的劏房租金調查，葵涌一個面積70呎的劏房單位，月租要4,000元，並只有一扇窗；而該酒店房間則有100呎，加上有無敵海景，相比下似乎非常超值。該酒店前枱職員表示，70多元一晚的房晚並非恆常價格，「我哋無同旅行社合作，但如果你喺網上見到就係實價，當然係租到我哋嘅房。」
部份位於旅遊旺區，如旺角、中環等的三星酒店，價格亦只需100多元至200元一晚，租住一個月亦較不少深水埗區、觀塘區的「劏房」便宜。
另外，以搜尋器Agoda一所來自銅鑼灣利舞台附近的2.5星「蘋果酒店」，每晚房價連稅亦只需76.23元，較去年9月份同區同星級的房間價格，下跌超過六成，《香港01》多次致電有關酒店負責人查詢，暫未得到回覆。

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

正

正喎
爆房平過百佳維記

咁平一定好似劏房

on9,梗係平過啦
計你$150一晚仲有賺呀

正
可惜冇人同我去

班劏房狗就黎冇得撈
基層買唔起樓可以租酒店

屌 你哋係咪誤解左兄弟爬山嘅意思

扑野啦游B
開定房卡等你

百佳使唔使減價搶客

抵過住 劏房 解決居住問題

有可能
我上星期去見冇咩人
黄昏時間

租嚟打飛機都抵

爆房

水電都唔使!

去過，真心簡簡單單幾好
係衰無wifi

大佬呀去百x維x金x都成三舊幾
我點解唔租呢啲仲有得靜靜地過埋夜

利申非賣廣告

義士抗爭完可以去住, 流水式游擊戰

好過租樓

可以同游BB仆野啦

邊啲義士比人趕出屋企有得諗

咁平

有冇巴打組團去住

開始變返正常價錢喇

平過住屋企
俾家用都唔止啦

仲平過domdom

好吸引

係喎

平過公屋

遲下去百佳平個食大家樂

想租

終於上樓不是夢

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

借個位宣傳
[遍地開花]全港十八區既市民同我入哂黎，今晚有個傻仔請睇戲

聽講呢間野入面勁殘

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

本身應該就係咁, 外國好多人買唔起樓都係長租酒店
垃圾香港

青衣既酒店好撚曳
利申：試過

唔係講笑
連會展灣景國際都係$400晚
你就知真係好唔掂

嘩呢間酒店個網....20年前學校網頁lv

又格涉
返左酒店都唔知出唔出黎好

上個禮拜租左間200蚊一日

已經覺得好撚平

估唔到70蚊都有

呢間d評價好唔掂

E間?

無wifi 有啲卻步

唔係

airbnb D精品酒店黎

裝修幾靚下

鴨記買張 4g sim 100有找，無限

無wifi好大件事

住一個月都係2千幾蚊
好抵

哇

有冇得長租
依排唔想住屋企 同2老日嘈夜嘈

點都好過劏房，劏房業喺價格戰下即時收皮

抵啦

咁我住酒店好過租樓啦

正喎

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咁依家訂足一年係咪可以用呢個價住夠一年

做劏房果班仆街
你地今次仲唔死

樓價幾時插

間野連百佳都不如
地方又隔涉

之前weekend先book完黎

呢幾個月同屋企人係咁嘈交既人可以搬出去住啦
唔駛受佢哋氣

呢度三間都俾零價團住到爛晒，隨時住一晚送蚤、癬

去過 以前唔洗三百已經覺得平

但真係好一般 地方又唔方便

買張4G太空卡除返開都平過租樓，真係淡淡又然

仲要唔駛你俾水電,日日有免費gym做,有專人清潔

好野

有小巴出葵廣喎
之前係多大陸人 依家真係屌得過

呢間野好猛，仲有執房果啲十點就開你門，唔會敲門

貼哂出黎 日日爆啦

有酒店住，仲使咩住劏房

抗爭又為大家成功爭取到好嘢！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一齊租

劏房戶有希望啦

土地問題咁簡單就解決左

去扑野個啲小心有cam

咁平仲想點

呢期好多 200蚊, 唔差
半年前冇至少五六百唔使諗

百佳多cam啲定呢度多cam啲

原來可以咁平 咁以前咪食水好深

劏房都無咁平啦

支持經濟差

平過時鐘

平過租屋

咁都無200000個簽名？

有冇免費車位

住過，地點都幾「隔攝」，去到青衣要轉小巴入，有大陸客果時都唔算好多人，都係最平價既酒店嚟
間房普普通通啦，一分錢一分貨啦

喂喂!!個D 藍絲又話人地影響經濟,仲唔租,幫幫手啦

有check in資料㗎喎

乜鳩野連稅

當係被人同屋企人嘈完唔洗m記過夜拉

和理非租俾義士

住過
閒日 有時都300 有找 簡簡單單 都算干淨 正正常常咁
$100 樓下 抵屌到爛

好撚核突架個度

經濟唔好 好似仲正

係咪藍澄灣?

租定一年

831同91去租間？

如果將d靠中國團支撐嘅酒店改建成住宅，
係咪可以人人有屋住
仲要有會所

YES 連住個到三間酒店

有無巴打一齊租

錫春袋

一晚220喎

gym同泳池另外收你錢 朝早8點唔敲門衝入黎 間房又舊又有味 你住埋我果份

可唔可以養貓貓

咪撚住呀
間酒店專做大陸人生意
衛生情況你自己諗
平野冇好野

旺角維記仲收緊330

睇 80蚊

香港回復正常!!!!!!!!

冇屋企番手足可以諗諗? 要小心

老貓

我租十年,
一次過比

Use google

好撚污糟，
上次住見房地下有開左既condom包裝未清

解決土地問題啦已經

平又點無人陪我去

呢間酒店電視剩係播大陸台
環境有啲唔衛生
連個雪櫃都雪唔到野

時鐘果d點頂

其實係咪可以各區都book 定幾間俾義士休息？

大佬，你個名，容咩易比你搞後面

最多28日
中間要轉場

仲有咩 我之前屋企8m,用3g無限卡，1出公平條款就超慢了

爆房一流

d大陸人做愛點算？

無錯 香港人

照做
係d staff面前做

打開網頁，見到個餐廳

感覺完全似澳門d垃圾賓館

同我扑緊

住過隔離青逸，應該3間同一個集團run，又係冇wifi，燈又暗裝修勁殘舊，最最重要冷氣開左等於冇開成間專design比大陸人住，設備接近零

好過劏房

有校巴出入
拎黎做革命基地

全民開房

只係好少少

73蚊平過D 膠囊旅館

同藍屍家人反左面 無錢又準備投身社會既手足
有福了

永安

十年都只係26萬幾
另類上車方法

咪撚中伏 貼錢都唔好去
同你上網睇重慶大廈賓館有得揮

等埋緊急法或者老解喇，可能仲可以平一半。

之前咪有義士無架可歸？
可以考慮資助佢地過去嗰度訓
遠係遠啲 但咩都齊
有無人可以聯絡到之前提供住宿嗰位巴打幫幫手

正呀

仲有人幫你日日執房

開房屌閪平到癲

就係冇大陸人先咁平 winwin

短期姐下話

9.1 壓力測試 一流

平又平過，大又大過
重要有其他設施

依間不嬲平，不過估唔到再平到咁

以為你地一齊打

Book 左一個月

罷消費
幾平都唔要
忍手呀

Lm

青衣嗰三間永倫堅最差

香港人生意手法

好快變咗爆房好去處又升返

私樓租金要冧一冧價先得喎

唔係冇地方都唔好去住啊當然比藍絲屋企人趕出街嘅手足去住就得啦
等到再遲啲佢地要唉契弟咁要我地香港人住!之前做蝗生意做得咁開心

未去過

證明無左大陸人, 香港大撚把地方住

反送中解決住屋問題

我地2個月就解決到 睇下班垃圾政府搞左20幾年都係得pat屎

試過一次 唔會再去
大約係大陸賓館咁
平時做開大陸團 d人有幾污糟 大家都知
佢咁既價錢清潔一定好差

萬事俱備
只欠一閪

點差都好過住劏房
各位同屋企啲廢老藍屍反左面
可以考慮下

平過爆房

百佳維記無晒吸引力

係咪有少少殘
唔講呢啲 就算係九龍乾淨精品好多都三四百有交易

咁撚平

三四百一晚真係平過時鐘咁滯
希望可以keep到聖誕

兩個人食一餐都唔止啦
重咁高要求

加左價啦，要$115一晚了

寫到明有100呎

出面劏房好多都冇呢個呎數

借一借位 唔好意思

比人督灰既同我入晒黎

關示威撚事咩，明明係因為人民幣大跌

但係平嗰啲房個樣唔得

酒店業新出路

我啱唔啱

租左聽晚灣仔酒店 31就直接落樓下抗爭

其實單身唔租劏房
租酒店仲平 仲有room service
抗爭多半年 樓價跌不是夢

義士再一次為香港爭取到既野

住酒店，杜絕劏房同無良業主

[平過出去租房]青衣三星級酒店 - 90HKD/晚

屌你老母HK01 又抄POST

呢間野好臭下，好大陣煙味

青逸華逸兩間垃圾，房又細又污漕，電視仲係analog，住過一晚永世冇下次

咁先係香港

一個唔小心解決埋出生率下降嘅問題

終於唔洗做狗住劏房可以做人!

服務式住宅

之前有諗過，你變完裝入住好過出面

前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！

千祈唔好畀住劏房的人見到
我怕自殺

沒有抗爭，那有改變

仲有無限冷氣供應，免費上網

過兩年執左，本都蝕埋

一樣呎吋的話你幫襯劏房波 定住酒店?

小心 呢幾間係藍絲酒店 高層極度藍絲
之前有post提過

青衣一間三星酒店的每晚房價，連稅只需73元，約一個月房價連稅只花不足3100元

幾時到業主全線減租

七十幾蚊晚仲嫌三嫌四, 啲人真係痴撚線

搵人去住番晚 出報告ok?

抵死呢間野平時一大堆大陸人

租嚟避風頭 儲物都好 擺gear擺電腦擺衫

民生加分了

出面市區好多百幾二百 仲要有4星,環境唔錯
同屋企反左面既巴絲, 有需要真係可以出聲

平過迷你倉
又唔怕火災

買張自由鳥用當Wi-Fi，加埋都仲平過時鐘⋯

終於見到劏房仆街業主收皮嘅一日

維記500 3hr

收風賓館牌都好多放盤

間野好污糟 咪去

去租半年既手足 要帶私家床單

IKEA 有買

bk左星期六去住 星期日可以去機場夠近
等包膠

尖咀都係300蚊晚兩張單人床 搵人夾都係100零蚊

有無手足無屋住，快啲去租啦

未轉手之前住過一次房入面無WIFI唔知而家有未

造福人群

正喎

跳閘過青衣住番晚

我冇伴

一個住都好啦

香港情侶或成最大贏家

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

呢排都租過2 晚市區d 酒店

2xx 蚊一晚 玩到夜一夜好過番屋企

將支那閪酒店一鑊炒起就好，等佢老母閪1000一晚，自由行吖咩，走水貨吖嗱，要成本嘅

平撚過租劏房

租四星重好啦 而家啲四星都喺二百幾 包早餐 環境一定好好多

28日後加返價都得

我朋友上星期租iclub炮台山要400蚊一晚

好重煙味

呢間野啲房細到仆街

又話無遊客
睇中一間酒店一蚊都唔減

屌 好啲咁睇
俾人趕出街嗰啲義士有地方落腳

邊間咁串

港版APA酒店

咁佢係正常靚酒店黎
香格里拉，洲際都減啦

唔止01，晴報之前都報過
但無咁平，一個月租3000 左右

遠

yes 上次同個巴打去都冇咩人

share 房錢ok?

下 唔係可以掛勿擾牌 唔執咩
如果你唔係淨租一晚

正呀！

光復酒店

以後就唔洗愁 無房住
所以話何不攬炒？

師兄每次用兩個?

Gay test

真正光復香港

七十幾蚊打幾次飛機 你碌野都幾值錢

感動
香港市民都挨得耐 挨到個個 唔知 世界應該係點
好多傻豬 仲話 下啲人執笠啦就
呢家攬炒 reboot呀 屌你 你唔係同我講 你行開金鋪 藥房呀 掃開藥妝呀？ 屌你

2個男都入得?
塞一百比阿姐?

孝感動天

希望出現 魔牙

游b: 屌你老母呀？返去自己打飛機啦

正喎 遊行完 可以約埋隔離啲女爆房

每個月萬幾蚊租樓不如長住酒店，仲包埋room service

你宜家報價出黎即係害左義士

d 差佬實上門

炒樓 賣奶粉 金行 呢D根本就畸型經濟
依家只係執位 重整成個架構

提醒前線 其實你地做左好撚多野
唔好覺得自己出去唔知為乜

光復香港 時代革命
革命尚未成功 同志仍需努力

打落幾次抵返啦，周圍射唔洗清理返

Resurrection

房細又污漕，執房肯定hea做，間房唯一一張櫈都坐得唔舒服，就算唔扑野都焗住要坐係床，但要讚ge係可以用隔離屋苑嘅gym room

媽啊遲啲我有機會買樓啦 終於唔洗絕食20.9年

同老豆老母反面既手足有福了

無理由依度明明係全世界最大同性戀討論區

係

$73俾間皇宮你住好唔好？

好過住劏房
好想租番間住

其他區有冇其他好選擇

去扑野 正🤤

10個平方，
點樣住？

租足一年做抗爭總部

但而家好多酒店都好平喎，應該全港都跌啦

光復香港 成績

其實對劏房戶黎講真係福音

希望咁樣可以一來壓抑租盤
二黎可以令劏房單位消失

住過 成間房貼哂殘體字餐廳menu
所有告示都係殘體字
間野擺明做開大陸團
無記錯間酒店孖住一個屋苑同另一間酒店

睇完酒店評價， 當我冇講過

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

有無人約警嫂去

租酒店平過租樓
歡迎嚟到香港

原來73蚊都有錢賺 可見以前係幾無良

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

屌啦 污糟到仆街...

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

呢d先係真正住屋價

呢排開房真係好平，以前下下過千，而家幾百就得

首先要有...

寧打飛機勿食支那蝗
引蝗入室？不了

預訂28晚的套房，亦只為3098元
正到

大陸團酒店

正。good info

順勢推倒埋地產霸權

agoda 都係叫個價

日日發過好夢

終於有返正常價喇

多謝林奠
間接解決住屋問題

二千一個月 租起佢成年都仲得

好事黎

俾藍屍家人迫遷果啲有地方去了

屌真心唔好住呢間，我以為番撚左大陸

利申 住過咁多間呢間真係劣到印象深刻

住一個月都係2000蚊鬆d
有無咁平

邊度可以搵到73蚊，免水電差餉，簡單清潔既住宿？

唔好過你訓街住板間房？

香港咁都未爆 賺咁撚多錢

青衣三寶
垃圾到全部都係蝗

仲抵過住劏房

知唔知美國每年都租好多酒店房安置露宿者因為平過起屋好多

上星期租灣仔 book double bed 去到得twin bed

個post引哂啲gay佬上水

。。
好撚垃圾咖間野
主要做大陸客 下面個商場成個羅湖商業城甘
啲設施又舊又爛 個泳池雖然係全港最長 有200米
不過係要同藍X灣甘多伙一齊share
又要污衊甘大個池 清極都係甘污衊
交通先係攞命 淨係得兩架小巴通葵芳同青衣站
人又多 車又小
總括而言
73蚊真係俾多佢

利申 係嗰個泳池做老救

邊位ching book 哂

人地私樓慘啲
隔離變大陸閪酒店仲要同班大陸閪share

抵玩過劏房好多
重要空間大

日日咁嘅價抵過住劏房
仲有包水電，有人幫執房

可以比D因為政見而出現家庭問題既人住了

租黎食狗妻先

入得吖，3個巴打都得𠻹

訂返半年住吓都好

平時接開大陸團

振興酒店業

間野畀蝗住架，咪撚搞

可以考慮集體入住了!

平過劏房

呢間垃圾 不了

租嚟10點咆哮

73 *30=3000....唔知全日幾錢

聽晚就係啦！幫手推

突發！已 connect 加拿大人！ [830 感謝勇武X重光紀念日］

8月30 20:00 去中環和平紀念碑同網上表揚勇武campaign

830重光日connect嘅對象就係英加！

以下係一d 實用既文宣，請大家借呢個重光日些牙勇武英姿，一定要加 #warriorsofhongkong，我地要營造前線勇武光榮既形象。同時用埋 #thankyoucanada 同埋#fightwithusagain 。

藉住呢個活動，講比一啲對勇武前線不懷好意嘅人聽，我地唔覺得勇武係大台係霸權係暴力！永遠不割蓆不分化！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

【國際路線】全世界印依款標語

每日有人執房

短期倉

我住親幾次都係青逸
冷氣講真唔算凍但都叫恆溫廿二三度左右
住過一次大房兩次細房都好企理
廁所都乾淨接受到
大陸人多就一定嫁啦
勝在有大玻璃叫係酒店房好過賓館咁啦

我住果時仲係四百幾一晚佢真係只值$70

睇完上網check下
10月1號-31 號要成2萬蚊喎
邊撚度70蚊

自己帶床單枕頭呢

自己鋪埋地毯？帶埋空氣清新機？

成功解決住屋需求

73算係咁